{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71060&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도더마루애견펜션"
    },
    "text": "泰安ペットのトイザらスザマルは最大のプレミアム規模のペットペンションで、室内屋外プールと広い芝生運動場、セルフバス施設、ヘアドライヤールームなどを備えています。 ザ·マルでは愛犬と一緒にBBQを楽しむことができる広いテラスも提供され、愛犬と一緒に幸せな思い出を作ることができます。 入質で社会化訓練がよく行われた大型犬は同伴入場及び宿泊が可能であり、オフシーズンと準オンシーズンの平日は当日予約または団体予約が可能です。 周辺には三峰海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林があり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 5月から9月末まで屋外プールが運営され、運営期間が始まると室内プールは終了します。 客室には壁掛けTV、エアコン、冷蔵庫、最高級ベッド、夏用寝具類、ハンガー、掃除機、ヘアドライヤー、炊飯器 、電子レンジ 、 IHクッキングヒーター 、食卓などを備えており、客室別にはペット専用食器 、個別テラス 、個別バーベキュー施設 、セスコVirus Careなどが含まれています。 客室のタイプは0、02、03号から30号まで多様に提供され、客室内の一軒家ファミリールームは個別寝室とトイレ、リビング、TV、ソファー、エアコン、扇風機などが備えられています。 愛犬の入室案内に従って、小型犬、中型犬、大型犬、超大型犬を同伴することができ、入室可能な客室は現地決済で行われています。 ペンションサービスとしては屋外プール、室内温水プール、愛犬運動場、ペットシャワールーム、電子レンジ、バーベキュー設備などが提供され、最大人数超過及び未成年者の利用は不可能で、ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。 それ以外の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トイザらスザマルはどんなペットペンションですか？",
            "answer": "トイザらスザマルは最大のプレミアム規模のペットペンションで、室内屋外プールと広い芝生運動場、セルフバス施設、ヘアドライヤールームなどを備えています。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルでは何ができますか？",
            "answer": "トイザらスザマルでは愛犬と一緒にBBQを楽しむことができる広いテラスも提供され、愛犬と一緒に幸せな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "大型犬はトイザらスザマルに同伴入場及び宿泊できますか？",
            "answer": "はい、入質で社会化訓練がよく行われた大型犬は同伴入場及び宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルの予約方法はありますか？",
            "answer": "オフシーズンと準オンシーズンの平日は当日予約または団体予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には三峰海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林があり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルのプールはいつ運営されますか？",
            "answer": "5月から9月末まで屋外プールが運営され、運営期間が始まると室内プールは終了します。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には壁掛けTV、エアコン、冷蔵庫、最高級ベッド、夏用寝具類、ハンガー、掃除機、ヘアドライヤー、炊飯器、電子レンジ、IHクッキングヒーター、食卓などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルの客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室のタイプは0、02、03号から30号まで多様に提供され、客室内の一軒家ファミリールームは個別寝室とトイレ、リビング、TV、ソファー、エアコン、扇風機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような犬種がトイザらスザマルに入室できますか？",
            "answer": "愛犬の入室案内に従って、小型犬、中型犬、大型犬、超大型犬を同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルのペンションサービスには何が含まれますか？",
            "answer": "ペンションサービスとしては屋外プール、室内温水プール、愛犬運動場、ペットシャワールーム、電子レンジ、バーベキュー設備などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "トイザらスザマルの利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過及び未成年者の利用は不可能で、ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "それ以外の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 683
    }
}